從前有座山 山上有座廟

廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟
廟裏面有兩個和尚
大和尚同個小和尚講
從前有座山 山上有座廟

從前有座靈劍山